tvb越做越好

發覺最近多左好多連登仔讚tvb啲劇
套套都話神作
晚晚都推到上哂熱門
收視仲唔晚晚30點

事實係好睇左
唔係一味c9劇

咪就係 套套都有讚無彈 想搵套差嘅都無

曲線 可悲啊

周圍都有打手咖啦
大家咁認真做咩

30點都算高